教怯退出民陣，跪低了

正當中央要整頓教育界時要退出民陣
支教民三位一體相信相繼會退出
教協由國民教育科開始稱為教怯

早兩三個月退出算獨具慧眼
而家退出民陣的組織體現有事大難臨頭各自飛

相當打擊士氣

驚閪
教畜
無骨氣

樓主重唔快啲攞個 keyboard 去中聯辦？

而家教怯同一眾退出的組織都係自閹
未對抗就玩完

呢幾日唔止佢哋退，可能另有盤算，即管睇下之後有咩行動，btw如果係為咗避免共匪誅九族嘅都算合理安排

退出左解散左
以前既事當冇發生過

哭撚死我

街工

民協，街工，教協、新民主同盟
又無講過個八個字就驚定先

有事係咪你坐呀

47人退黨都要坐監啦

反對黨都係垃圾嚟，正路啦

2020年7月28日 胡志偉主席高呼退無死所

就算無講退無死所, 根本身為政治領袖棄甲曳兵已經錯

許智峯係特例,因為堅係打緊國際線而且仲推動緊制裁

而25鎊政要,國父良死去外國cap課金唔算抗爭
公民黨叫美國唔好制裁更唔算
------
再講,共產黨有話你退民陣就唔攪你?現在連投共鄉黑都攬埋

呢一步退完係零利益

終於有個清醒的帖文

退完中共咪一樣郁教協

胡志偉主席親下的軍令所有飯民政黨都可以唔守,日後更加難使人信
香港人放任飯民敗壞軍紀係一定有後果

香港人輸的唔係軍火,而係軍紀差到世間罕見

咁你有無企出黎？先講講你自己有無跪低？

教怯有無講過乜/做過乜/要搞都會照搞
怪人之前唔該諗下

絕對係
但連登仔用負評話左俾大家聽佢地支持教怯

不忠誠廢物 VS 忠誠廢物

同龍門退黃圈一樣啫
退完一樣可以告急求捐錢

龍門唔屌得架
家明叫你地要記住佢地做過乜

教怯、龍門都係你個網名

最早割果堆全部都劣跡斑斑

唔怕，連登仔撐佢地割

白頭佬當初唔做主席開始，難得對家出錯比到個bug你都唔用，改制後連入場都難過登天，你點面對後代，你最多咪退休

接班人唔參加初選俾人屌到開花
而家佢地唔參加避過一劫

有長遠目光

劉細良點解唔講下。 反抗力量細左喎？

佢哋退出政界。 直接d.

算啦龍門都退出咗黃圈
班傻咪又係繼續當係
根本退出都冇用
所以由得佢啦

要退當初就唔好留立法會啦

d時間性錯晒

唔會有行動一齊留低做中國人

都係廢物 唔洗分咁細

佢搵緊

樓主言論煽動群眾
小心啲

樓主不如搞個新教協入民陣

公道講句上面堆組織係香港發左咁多年民主大財
每每要有付出既時候就縮骨
佢地係從政之人點同一般市民比
食得政治呢碗飯就預左有承擔
加泰俄羅斯啲真反對派政治人物都係坐緊監
有邊個國家好似可以香港班民主派咁
叫下口號做下馬嬲戲從來唔付出任何野
但就財名利兼收 好似劉慧卿李卓人班仆街
80年代起開始食民主呢碗飯
去到今時今日要付出時就縮骨走人

多得民陣
民主、公民黨翻到身
依家就割鳩人

民陣呢D和理非組織而家無用，早早面對現實提升武力

連登仔當佢地有建樹
唔屌得佢地架
你睇我食左幾多腐皮

畢竟都要表態
老弱殘唔可能下下打亦唔夠打

手足唔好分化
大家明嘅，在心中
教協好黃，係線做咗好多嘢
就好似龍門係第一個退出黃色經濟圈，我哋都係明白了解在心中。雖然龍門退出咗，依家告急我哋手足都係會支持
在心中#明就明#核爆都唔割#

教協當初唔參加初選
原來係為左保住個組織

身在曹營心在漢

係啊，繼續互鬥吧，好似樓豬咁鍵盤批鬥就最勁

教怯係張文光呢D投降派既巢穴, 正路無咁快殺到佢地住既
如果教怯真係肯投降, 支共無理由唔收編既

連登仔原來唔識政治倫理
仲屌埋我

老弱殘兵咪比資金同情報支持，香港而家嘅情況，表態同送頭有咩分別？

即係而家唔出去搞街站都算
但唔應該割蓆
民陣而家係condom